［口徑統一］green object = 鼻涕/鼻屎，黑警=曱甴

香港加油

普通支持

搭單的 麻煩幫推哩個po
甩p嘅推多幾下唔該

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

0
0